係外國先可以講夢想

係香港先咁on9
個社會扭曲哂
所以我都係移民算

係外國比人歧視就有份

連登仔fg 50K
可以歧視返外國人

港人夢想唔係炒樓做包租公/婆乜，仲有其它？

你做埋生態恐怖主義者都被人歧視咁慘呀

夢想就係做唔到先叫夢想